如果波多野結衣係處 你願意付出D咩令佢做你老婆

我先: 將所有銀行卡 同所有 私房錢 畀佢保管, 買樓 我一個人功, 仲要層樓寫佢個名

連登仔請出招

波多野結衣, 好想中出佢屎忽窿

我要跟你等價交換
我會給你我一半的人生
你也給我你的一半吧

用我一生嘅精液

擺低3條野，做1日老婆

兩億

子孫

所有三上嘅片
反正垃圾嚟

你嘅人生值錢同人換一半咩